駕駛學院考牌女「肥佬」 發難佔領馬路

沙田駕駛學院發生「佔領」馬路事件，下午近4時，一名33歲姓朱女子考完中型貨車路試後，返回駕駛學院，結果考試「肥佬」(不合格)，她與考牌官爭執，其間情緒激動，衝出馬路截停其他考牌車輛，並揚言「要死」，駕駛學院職員見狀報警求助。警員接報到場，將案件列作企圖自殺案，召救護車把女事主送往醫院檢查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

嗌自殺就覺得可以攞到牌

貼埋求助熱線笑左

好驚我考試個日都有呢d人

係咪今朝開教車師傅post果位ching

可能開完個post愈諗愈唔憤氣所以⋯

痴撚線

以後唔洗渣車

肥得好

考官做得好
畀佢pass咗就多個隨時會爆嘅馬路炸彈

隻手呀幾時輪到腳

佢咁做，呢世都唔洗考到牌

應該係傻人發現案
捉佢入精神科 等佢咁過癮

考中型 條女一早有牌架啦

正皮俾考牌官
第時渣車仲得了 發脾四連人帶車打橫行

嗰個你老母嚟㗎

佢應該考2號，報紙佬寫錯

駕院都肥得 好彩肥左佢

佔領

佢死 全香港市民唔洗比車撞死
抵喎

畀佢考到仲得了嘅

唔好咁黐線啦

經唔起考驗就唔好學車啦

係肥絲

永久唔好俾佢再考，俾佢考到死得人多

碌柒啦呢啲咁嘅資質

一二一二呀

唔講技術
淨係咁嘅心理就唔應該俾佢攞牌啦

佢唔開心果陣揸車周圍撞點算

師傅: 下個路口轉左
肥絲: 唔轉埋右？唔轉埋中間？
✅✅

身為女人就唔應該揸車

肥唔會俾人笑
咁樣真係俾人笑成世

情緒咁唔穩定
一陣俾人Cut線踩油撞埋去

佔中遺禍

比佢合格死得人多

呢啲痴線婆千祈唔好俾個牌佢

沙田駕駛學院出名易PASS, 佢咁都衰就唔好揸車啦, 無謂以後累死人

樓上果d無睇內文，佢考中型貨車，即係佢已經有1、2牌，一樣揸得車

係喎
好難相信

老港女

女人考1 2牌有幾難
如果咁難考
就唔會有女司機呢個笑點

我肥屍一樣得

橫掂比佢揸車都遲早炒車死 咪由佢死囉

咪以為發下爛渣就得
個個好似你咁，仲洗L報名學車咩

肥就岩啦
考駕院都肥就知係馬路炸彈

你都on9

想像到佢欄路,其他考生一定狂屌佢老母阻撚住

考試唔合格唔係要佔領要求交待咩，叫老細出來公開道歉啦

所以話女人

依家啲80後真係...

睇下係咪讀緊書啦，讀緊書俾人食住就冇計架啦

唔係話難唔難，而係講上面有人驚條女咁痴線，出個牌俾佢，變馬路炸彈，我意思係指佢考唔到中型，一樣揸得車

不過女人撞車都好炒少大意外
基本上嚴重都係男性多
但女司機以量取勝

死癲婆，俾佢考到死得

我諗起我要食鮑魚個條片

真心覺得要跟德國制度, 三次肥就一世無得再考, 仲要考埋EQ, EQ低嘅都無得攞牌

好彩佢唔係女權人士姐
如果唔係實屈個考官男權主義先fail佢

駕仔都肥

睇完個POST 再見到呢單新聞 笑到仆街

點解唔係發現傻人案處理？

沙田

傻人發現

咦點解條癲婆咁似上次打車長個個

咁嘅心理質素
終生唔俾牌佢啦

直頭係馬路核彈

九成係大陸閪

屌你女人渣車真係好危險
今日見到有個女仔P牌渣車
小路出大路 大路係單程路向右
屌佢一鳩轉左 差啲累撚死大路啲車

考牌官好波

Fake driving school